一名駐守旺角警區牌照小隊的34歲女警員初步確診。

一名駐守旺角警區牌照小隊的34歲女警員初步確診。

該名女警早前接受病毒檢測，昨日初步證實對病毒呈陽性反應，她過去14日沒有外遊記錄，亦沒有回警署工作，最後上班日為上月22日，其後展開分娩假期。

警方表示高度關注事件，會安排與該警員可能有緊密接觸的警員及文職人員，接受檢疫及病毒檢測。

一睇就知同d gym佬日屌夜屌惹返黎

全家

就係襯分娩無套中出

通常產假係產前四星期開始放
大住個肚仲去搵gym佬